人權法要等到星期一，我屌鳩你地班休息撚唔好再係度搞事

屌你老母休息撚散水狗